嘩!東張臭西望又鼓勵香港人食盤菜違反限聚令，特區政府幾時追究?

唔怪得香港難以清零，原來東張西望教壞市民

原來big big shop賣盤菜鼓勵香港人佳節相聚增加感染風險

無線電視讓咱們中國蒙羞

反中亂港

老喜認同